有冇巴絲九月係東京？

圍個爐留言傾下

頭中定尾？

我！

九月頭上富士山

可以係tg傾？

買曬機票？tg傾ok?

比tg我

不如你比我

Tg: nineninegal

Pushhh

Sent

Thanks ching

Push

[black][/black]

打算9月中自己去

你係巴定絲